點睇會員沙基利carry隊波比人入6粒

7球

佢留力下半季打死獌狗

2-2對獌就夠la

都係我知你心